香港人幾時有自己獨立嘅立法機關?

之前有人話要成立香港人自己嘅議會﹐點解而家冇人講? 明明咁做先對準得到政權!